[食鬼食評]—danish bar

地點：觀塘apm danish bar

第一次聽danish bar，試試佢先。甜品黎講唔好同我攪咁多花臣又拉絲又紫薯咩咩係到搞哩搞路，見到就火！！

買左條crunch sugar danish bar $17蚊，個樣成轆野咁，面有d令令地應該係crunch sugar glaze。
第一次食啲咁既野。。。完美融合左pâté de choux同danish兩種pastry，外面極脆，入面係danish先有既honey comb structure，好light，食落有啲麵粉既麥香味同好重牛油味
佢仲有超多唔同味，下次一定要試曬佢！
法國依間野比人低估得好緊要！！！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
評分：7/10
評語：懷疑係麵包之神東和馬既出品！

Ig:hkfoodghost

Ig可唔可以比link懶得copy

對唔住

我都想做打手 點解寫話好食一定係打手

可能我未食過咁既野

香港好似少有

真心覺好食都比人話打手

啲手指好好丁 好想用隻手黎打丁

好想啜曬你每隻手指上面啲酥皮碎

咩事 唔係基po

因為見到你啲手指我就扯到行曬

點解咁多hehe